有冇人因為呢啲原因唔敢識人

聽得太多人性太假既事，人前人後兩個樣，表裹反差太勁（姐係有啲野佢完全唔似會咁做，但事實佢就係咁仆街）
久而久之好怕去重新認識一個人，好怕佢都係咁假，又好怕佢其實以前係個仆街

成日諗，點解每個人都唔可以真少少。就算你要假，都唔好走去害人啊

比人出賣得多
最好朋友就係最大敵人
同一個人與熟，之後反面機率愈高

顧好自己 猜度他人盞自己辛苦

但btw 個個人都有面具既
你接受到咪得 你盡量搵一個乖乖女囉

我純粹因爲面目可憎，其他人先入為主不信任我
同人性有無關？
利申：有少少似陳同佳

咩事出賣？

陳同佳好靚仔啵
仲靚仔過你啦 四眼仔

其實每個人都陰暗面，唔通你又無？
最重要係雙方係咪都為對方着想同諗，之後既就係接受佢既陰暗面

每個人都有自己套準則，而唔係跟你果套呀